我個肚成日都好多氣

救命牙我個肚成日谷住谷住

飲凍野，食難消化的食物，牛奶都會易積氣，要戒

推禾巧辛苦牙

ching留意咗你好耐 你幾個po都講一樣嘅情況
我建議你去睇睇醫生好d 成日病情復發

仲有食野咬耐d先吞

食野唔好食咁急，慢慢咬碎哂先好吞，食緊野時唔好飲水

呢位ching唔通你都留意到樓豬啲post

同埋食野太急都會谷住谷住 好似係

食野唔好講野

食嘢唔好飲嘢 我都係咁 但唔食住飲嘢就通常冇乜嘢

激氣呀

拉